最後都係堅持唔到

諗住走了，覺得對愛我嘅人唔住
但都冇咩想講，因為太辛苦

要做自己好難的，自由真係好難

唔係冇努力過

挽留

冇錢真係好慘 個個都問我拎錢 好想死
我自己都冇錢 我點畀人 好想死
其實我都冇咩想做 好想死

我哋都經歷過有負面情緒但唔敢同人講，將佢收埋搞到自己有情緒病。我哋知道對於精神病患者，能夠安全咁講出自己嘅感受真係好重要。所以我哋搞左個匿名對話iOS/Android App「Mentalok慢得樂」，有興趣歡迎入嚟睇吓啊。

==========

立即喺App Store及Google Play下載「Mentalok 慢得樂」手機應用程式啦！

App Store下載:
Google Play下載:

講都冇用
你可唔可以畀錢我？我唔想再被人追錢
六十萬左右 畀翻曬我屋企人 話係養咗我咁多年嘅錢